【羅君兒案翻版】【不斷更新】刀賊逼女戶主碌卡 買$26萬金飾撳機$2萬

繼去年西貢發生bossini（堡獅龍）創辦人羅定邦的孫女羅君兒遭入屋打劫綁架案，西貢再發生「翻版」事件。3名匪徒昨晚潛入一間獨立屋打劫，其間強行脅持戶主夫婦乘車離去，幸警方及時趕至，經搜索後救出戶主夫婦及拘捕一匪。遇劫男女戶主為著名建築師馬儉思夫婦。
現場為西貢銀線灣銀臺路碧濤花園一間獨立屋。3名操國語男賊，昨晚7時許持刀闖入上址，綑綁外傭及脅持同樣67歲的馬儉思夫婦進行搜掠，賊人掠去財物但疑嫌錢少，於是脅持馬儉思夫婦前往將軍澳的櫃員機提款。

多謝黨輸入專才

一物治一物
地產霸權有中國專才

原來尋晚d直升機係捉賊

班土共仲唔出黎叫人包容下，話只係個別事件，絕大部份同胞都係守法善良嘅

支那